你班撚樣叫撚夠唔好衝未？

凌晨完左就撤退點對得住班義士對琴日犧牲嘅兄弟？

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

民意當飯食 早幾日俾人拉嗰班呢？